3架狗車擺滿防暴裝備係旺角狗屋駕向觀塘方向

3架狗車擺滿防暴裝備係旺角狗屋駕向觀塘方向

source?

My eyes
係唔同線行緊點比相

次次都有㗎啦